當局指有網站偽冒「安心出行」籲市民提高警覺

當局指有網站偽冒「安心出行」籲市民提高警覺

政府資訊科技總監辦公室提醒市民，近日有網站偽冒「安心出行」流動應用程式，並聲稱已將程式改寫供市民下載，資科辦呼籲公眾提高警覺，切勿信以為真。資科辦發言人表示，不知名的網站或流動應用程式可能帶有電腦病毒或為木馬軟件，構成網絡安全風險，市民切勿登入或下載。發言人重申「安心出行」流動應用程式無須用戶登記，「無大台」，即出行紀錄只存放用戶手機，出行紀錄的比對和提示功能只會在手機程式內進行，個人行蹤不會外洩，絕不構成私隱風險，市民可安心使用。至今程式下載數字已超過84萬，參與計劃公私營場地逾7萬個。

2021-02-16 18:20:04

有人搶生意 即刻肉赤

我信啲所謂假網站多過你個安心出殯講完

係咪連登個post

逆向宣傳

多撚謝提醒

係

即出行紀錄只存放用戶手機
點解要迫我好似小學生寫日記咁紀錄自己去左邊

港共垃撚圾

安心回家

政府認證，姐係

市民眼睛是雪亮的

小心「安心出行」

無大台

信你一成，屎眼失明

公開原始碼先講啦

好快會有狗咬手足「不誠實使用電腦罪」

比對資料都要有其他人資料先比對到架

好人一生平安

呢D無得避
得一個人用佢都會咁講

通常假冒野都係想索取資料同權限
等我提醒親友叫佢地留意返先

講句口號就要拉要鎖,但呢啲時候就唔用黨安法.

我寧願中木馬, 都唔撚裝你個監控出行啦

政府擺明偷資料
黑客偷資料

樓主pin this

個人行蹤不會外洩，絕不構成私隱風險

政府講嘢仲有公信力？

「真真假假」

大家都有責任，各位識做啦

呢個？定有其他？

安心出行 Android 離線安心版 APK

true

意思：個人行蹤會外洩，絕對構成私隱風險

靜啦

多謝提醒

無端端加句「無大台」唔知想點

下一步做自動記錄，唔洗掃qr...

應該係

依個裝咗喺Google play一樣計一個下載
唔算假啦咁，dl少咗嘢啫

此地無銀三百兩

A

因為佢可以查閱你本日記，如果唔係點send訊息俾你「提示」你去過有case地區

IT狗好開工改UI啦

呢個
切勿犯法

如果無話留身份證上面嘅名，其實留花名/乳名都得

作者無公開過source code
亦唔願意咁做
唔排隊有伏

大個星咖玻有辦你睇，信佢先奇

141房門口已經開始貼安心出行張poster，以後入去之前都要掃一掃

作者無公開過source code，
亦表明佢唔願意咁做，
唔排除有伏。

無大台
中共咪大台囉

千其咪用

唔好害咗手足，唔好用網站喇，手寫兩句咪得囉

但係雖然我記性好差應該都唔會寫錯電話同身份證嘅。。。

想扮黃吸引人用

上次d選民個人資料搵返未？
GitHub 果個應該安全過政府果個

起起底就知你係支那賤畜五毛

我就假狗都唔會用架喇

source code都無，
非open source，
你都敢安裝，
祝君好運，
啊屈毛。

網絡安全風險?

做乜無啦啦抄手足

source code都無，
又無放上 Google Play，
你都敢安裝，
祝君好運，
啊屈毛。

正苦嗰個先係假app

中共咪大台囉

真野點解唔公開code? 冇做衰野怕咩畀人查？

我相信出post 果個巴打一定身不在香港

知唔知冇大台點解

叫個作者係一頁加“模擬”2隻字咪得

Oops 語言偽術

一邊又講網站，一邊又講改App
都唔知up 乜，離線APK個樓主有出官網咁勁咩?

強調“出行紀錄”冇放上server
但遲下有藍芽果時就會有好多其他data send上server

There isn't a GitHub Pages site here.

不知名的網站或流動應用程式可能帶有電腦病毒或為木馬軟件

係咪話緊自己

人地咁好用 政府先係老翻

連登 公海 連登

正呀喂
是咁的，我整咗個安心出行翻版

係不會外洩

支那internal use

唉，我呢啲老人家都唔識乜嘢電腦嘢，都係乜都唔裝費事唔小心用咗個冒牌貨了

此地無銀

noted with thanks.

笑恥阿嬸講過好難核實留低啲名，所以真係唔好亂留呀

如果資料唔會放上server，咁我用離線都得啦，使乜用上網

正苦助攻

其實唔使 你個app 定期係server下載有確診人士地方名單 再係你手提電話compare都可以 不過無source code 我唔會信

新加坡都有公開
但最尾全部強制

留假資料最終受害嘅係黃店。

仲有呢個
【更新連結】是咁的，我整咗個安心出行翻版 (2)

因為佢唔係真係想要你出行紀錄

Okay

轉咗link啊！
【更新連結】是咁的，我整咗個安心出行翻版 (2)

Talk is cheap, show us the code

幫手推po好有

邊個apps可能含有病毒或者木馬呢

至今程式下載數字已超過84萬，參與計劃公私營場地逾7萬個。

咁都可以打飛機？

我信安心回家都唔信正苦監控

我鐘意呀 吹咩

咁你source code都無又上網又上連登？

我喺一部喺Google play安裝左安心出行嘅電話抽左個apk出黎
按個post教學用apk studio鏟左網絡存取權限再build個apk自己用
真係work
作者個方法真係work
驚就自己動手整

大家 寧願留手抄"真"資料都唔好用假app/ 網俾藉口佢地

明明唔用、唔上網先至無風險
佢真係唔識喎

安心出行 Android 離線安心版 APK

有無ios link
想提防下

個app本身已經係木馬

一定係呢個

收到

現實推po

唔係

都唔駛download

咩叫可能帶有電腦病毒或為木馬軟件

有就有
冇就冇啦

可你老母能咩

一個明搶，一個暗偷

黑鏡觀察：別讓「安心出行」成習慣 寧願登記唔好用App

幫手賣廣告牙

都話個app當自己用
有一兩頁似冇計既

成個一模一樣咁濟會比d別有用心既人話偽冒架